DSE數學科 Level 1 示例

5+4=1

Careless mistake?

慘不忍睹

B PART空哂咁制

Q12 Q14 答得幾好

唔識計都算 約數個題抄都抄錯會唔會太過份

第五題
果0.幾個人

第四題可能做仔果陣考試當時識 依家已經唔知佢講緊乜鳩

個評語好認真

遇到呢啲學生究竟應該點救

有冇數學拎u示範

佢有啲寫得唔錯

呢個似唔識字 可能係大陸閪黎

但第四題唔駛識中文都可以答到喎

計錯數好閒姐

Q4 變咗加減

諗返自己都係囉1就覺得有啲sad數學呢家嘢真係勉強唔嚟

我阿媽中三畢業都唔識計啦

真係有好多數學唔掂既人

講真 宜家睇返都有好多唔識做

數學冇笑點

明明當年都有3，而家唔識計

成份part B冇做

以前覺得數學識做十零條mc加齋做甲部都拎到2，唔明點解有人唔合格，宜家終於知。

咁都寫到一段評語，仲要係正評

呢個反而係勁人嘅死位
識身邊嘅勁同學 當年成日錯 round up down

應該係最平淡嘅一個 post

唔啱讀書就係唔啱讀書 無解

睇得出盡左力
THIS IS ME
無資格笑佢

一見到數學就頭痛啦
唔識就係唔識

Dse數真係一唔用就唔記得晒
想當年都叫有個lv5 而家俾我做都唔知有無lv 2

睇得出佢係求合格
但唔成功
淨係做左初中+小小中四野就算
不過肯做都算係咁，叫做有努力過
數學對於一d人黎講唔識就係唔識

咁你都係有機會合格個班

有條3囉
唔識做就係唔識

讀完大學 睇番dse卷 就覺得好無聊

我諗我八成以上已經好保守...
第3題識既

大黑熊

我好似係PART A做曬, PART B做唔曬, 好多鳩做
MC 1/3以上唔夠時間撞 拎左3仔

而家睇返D題目, 雖然我拎到10分已經好勁, 但認得出有D有溫書就會識, 成份冇做果個係咪裸考....

same here
連a2都淨係做咗少少

無野笑
有時我都會咁

係
題目a b c part, a part送分個啲一定盡力執分, 又寫好step, 可惜

唔好笑人啦

中文版啲題目真係好撚on9 完全睇唔明

佢識乘返個conjugate已經好叻仔
不過用錯地方

當年第一屆靠mc合格先拉到平均2

屌你呢個根本我黎 數學係唔識就真係唔識冇得吹

當年數學拎1嘅表示有寫野已經好好,我都唔撚知咩叫上捨入到百位

唔好教背後concept同佢講點解會咁解果D,佢地聽唔明就放棄,淨係教佢點樣解果條,問邊條就講個解法比佢聽,反正佢地咁樣都唔會對數有興趣,所以識做就得考左個試後就唔會再用